想養隻白老鼠預防肺炎

見到白老鼠病瓜左就可以睇定醫生先
鼠年mvp仲唔係白老鼠

交叉感染

用負壓室養，排氣用多重方法消毒

點做負壓環境？

我想養竹鼠